點解唔搞返次平日港島大遊行？

過往唔會考慮到平日遊行既原因
1) 人數唔會夠多 (因為要返學返工)
2) 平日係港島搞一定唔會批不反對

但係而家既情況係
1) 已經冇咩可能再有200萬人出黎，唔係因為抗爭熱情減退，而係黨鐵封站、黑警提早清場問題，導致大量和理非都唔敢再出
2) 有冇不反對已經唔撚重要，因為佢都一定唔撚會批，就算批左都冇任何實際意義，因為班黑警都係會場照清，人照打

即然呢兩個原因都不再適用係而家既情況，點解我地仲要限制自己係禮拜六日先出黎抗爭，仲要俾五日時間班黑警去休息，再適當部署？

如果我地係平日，例如聽日！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
去抗爭既話，對社會造成既衝擊會係前所未有，因為咁既抗爭確實未曾出現過

你擔心唔夠人？我同你講，全部有良知既學生都會出黎，再額外加埋港島一眾憤怒既上班族

你擔心請唔到假？我地係朝早9點開始遊行，係正中環開始，塞撚到你地鐵仆街之餘，你車又行唔到，人又郁唔撚到。老細問你點解返唔到工，你咪同佢講：屌你咩，8點塞到12點，點撚樣返工？

重點係，安全問題，公司點會願意俾我地呢班溫和既上班族去接觸你地呢d暴戾既「暴徒」？想我地返工，咪姐係送我地去俾你地班「暴徒」打？到時我受傷，邊撚個負責？

最開心係，唔撚會有tg放題，亦唔撚會有手足俾人實彈射心口

10月2號，全民罷課罷工，九點鐘，中環見！！

推

九龍塘集會 tg

仲港島係咪咁鐘情港島？

新口號
「脫共自治 香港人話事」！

不要說「香港特區政府」，試著說「港共軍政府」！
因為港共軍政府即將被新政權推翻
新民主政體即將抬頭
話你聽，幾乎每次都買啱邊嘅李嘉誠都唔押注落港共軍政府身上！！

你都幾離地 依家己經無可能叫到淨係遊行 一定有下場

港島係甲級寫字樓，金融中心象徵
平日辦公時間搞威力更加大